睇完隔離post 發夢都係前線想講一講

發夢同為前線 雖然身同感受
因為預咗衝最前，所以全身防裝
過雲雨之後出太陽，有一秒真係想除低佢
因為真係好熱好重

但係
香港人 請唔好覺得係欠咗我地

我知自己身負重任，企得出黎就唔應該鬆懈
我唔會怪兩三線嘅手足，你地揀得企後排，即係信心未夠、會驚
加上裝備少，同埋好多絲打，俾時間佢地休息就變得好重要

我明隔離樓主心情，但我地一班死士企得出黎，就係要俾信心後面嘅手足
無論幾悶幾熱幾重幾想死，都要諗盡辦法，捱多一秒就係一秒
有怨言，但只放心中，用精神激勵大家

唔知其他戰線情況點
但立法會呢邊的確逼到班狗入角落
逼到佢地放tear gas

做得前線 有名你叫死士 就係為左犧牲而存在
後面班手足唔敢 但我地敢
子彈我地食! 狗棍我地捱!
只要有手足拖返我地條屍出黎
就已經係功成身退
只後點 就交俾佢地
衝到入去 就已經俾到足夠信心後面嘅手足

各位前線巴打 沉住氣 既然你有覺悟做死士
就鐵掙掙做個戰死沙場嘅硬漢
香港以你為榮!

🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰
係隔離post copy返過黎
內容大致相同
但因為個reply太底
又想多啲前線嘅手足睇到
所以開新post

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

推

想下次可以見返你地

拎勇氣出黎 共同進退

前線義士
香港之光

新聞充斥住我個腦 晚晚都瞓唔好
精神狀態好差 我都唔知我幾時打咗篇咁嘅野

多謝巴打提我食藥

我不入地獄 誰入地獄
我一日未死都會保住你地
希望我條屍可以感化我老母

加油巴打！千奇唔可以比人拉

唔好諗住犠牲, 唔好諗住捱打. 一有警犬黎即刻走! 留得青山在

支持巴打
利申：發夢中排

自己推

其實真係好感動你地願意係個夢到犧牲咁多
多謝你地

多謝你. 香港人!!

支持

推！
巴打我都明 12號我都係企前線
每一個人都好重要 出得黎大家都係為香港
香港人加油啊🇭🇰💪🏼